其實單程證要繼續實施

不過係由香港送去大灣區
香港已經無乜發展空間
為左配合咁偉大既大灣區發展
大陸專才更加要去大灣區
咁先可以發揮到佢地既能力
政府講到新移民勞動力效率高
咁更加要將佢地送去大灣區
為偉大國家效力

大灣區既然好似政府講到咁好咁有潛力
一於實施香港到大灣區單程證
名額每日300
將大陸專才同新移民送上去
香港咁先叫有貢獻嘛

大家集思廣益諗下點樣可以為國效力

雙程證取代先

D腥港人撚有技術生產力咩 落黎香港大部分都係做保安清潔果類散工

大灣區發展一定會開公司同餐廳
班專才岩哂

送埋班社工上去